今日警察例牌記招 - 向跪地市民道歉！

強烈要求記者再問警方會唔會為一腳踢開跪地市民嘅警察道歉，如果唔會，懇請所有良心記者立即離開，並且以後唔再出席，直至道歉為止！

推

支持

道歉？最少都要俾人整返腳啦

佢話係自然反應，咁，好多野都係自然反應

一定話 做法不理想 要改善 就耍走
點答 你地都咬佢唔入 不如直接杯葛
次次問非所答

黑警癈話連篇